阿朗有冇依啲精華？

依啲 Referee 仲有冇得做，會唔會被炒？

推

隨便打refereee against xxx
你都可以搵到一大堆片

阿朗？

搵到了，唔該師兄

淨係3張紅牌已經係on9
蝗對下體 對疤
祖對華撚

不過段片阿朗牛高馬大無中腳都

第一球真係黃得... 咁樣想拎 12 碼

你睇埋同場另一球12m先講嘢

即係第一球唔討論得？

第一球咪俾人屌黑走牙朗

嗰陣全世界屌晒鬼喎

算啦佢咁樣回 都知佢咩料啦晒9氣

第一球花迷又想屈？
屈左幾多次已經
除左花迷，仲有邊個覺得個球唔黑

係，可以唔使回

插水唔俾得牌？依嫁唔係直紅啵
不過睇返條片，阿朗真係插水狗嚟

插水可以俾牌，第一日睇波？ 條片阿朗插水成份都幾高

愈弱的狗愈會叫 睇您啲 POST 就知喇！

你咪就係嗰隻囉